屌你老母，你班狗係唔會拉撚哂我地嫁，你有料就拉撚哂我地所有人

食撚屎啦popo